Данный проект является копией [yandex_map_kit](https://github.com/Unact/yandex_mapkit).  
Здесь сделан пример того, как можно показывать виджет над placemark и регировать на его касание. Данный пример сделан для Android (добавлены элементы в drawable и их использование в классе PlacemarkMapObjectController.java) и для iOS (добавлен дополнительный класс ios/Classes/CustomMapWidget.swift и он используется в ios/Classes/PlacemarkMapObjectController.swift). Нужно запускать flutter проект example/lib/main.dart и менять содержимое в SomeTestPage. Важно передавать данные через json-стринг, в котором есть параметр body

![image](Screenshot_1677753570.png)